放LMFXXYEARFEST 大懶堂二十祭 28號企位2張

有朋友去唔到，有意請留tg

Push

收一張 ok ?

收一張 tg:lemonjj

tg Kitby

有冇口罩😭